{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho339561/senteuleol-tueoliseuteu-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837482781&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381450&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=138843&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200228035&selectedRatePlan=209454642&expediaPropertyId=3304697&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "센트럴 투어리스트 호텔"
    },
    "text": "セントラルツーリストホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市鍾路区清渓川路137\\n\nセントラルツーリストホテルは明洞通りと東大門歴史文化公園から車で5分の距離に位置しています。 また、南大門市場および光化門も車で5分の距離にあります。 この宿泊施設は公共交通機関を利用するのに便利で、乙支路3街駅までは4分歩けば行けますし、鍾路3街駅も4分の距離に位置しています。 宿泊施設は78室の客室で、10階建てで構成されています。 チェックインは午後3時から始まり、午前5時まで可能で、チェックアウトは午前11時です。 ただし、客室利用状況によってレイトチェックイン及びチェックアウトが可能になる場合があります。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 また、特別チェックインのご案内としては、宿泊施設に予めご連絡してチェックイン指針を確認し、到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車場は高さ制限がある施設内の駐車場であり、宿泊施設の外部駐車も可能であり、1泊基準でKRW30000の駐車料が発生します。 宿泊施設内では酒類を提供していません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "セントラルツーリストホテルは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市鍾路区清渓川路137に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから明洞通りや東大門歴史文化公園までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "明洞通りや東大門歴史文化公園までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には南大門市場や光化門などがあります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関は利用しやすいですか？",
            "answer": "はい、ホテルから乙支路3街駅までは徒歩4分、鍾路3街駅までは徒歩4分でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時です。ただし、客室の利用状況によってレイトチェックインやチェックアウトが可能な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は最新の情報をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの手続きについて教えてください。",
            "answer": "チェックインの際には予めホテルに連絡し、チェックインのガイドラインを確認してください。到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "クレジットカードやデビットカード、現金デポジットが必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドやペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供されておらず、ペットの同伴もできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアでは無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には高さ制限のある駐車場があります。また、ホテル外にも駐車可能な場所がありますが、1泊あたり30000ウォンの駐車料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で酒類は提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、ホテル内では酒類の提供はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 599
    }
}